2中國人向引擎掟硬幣 260旅客無辜被拖累

中國不時發生乘客搭飛機時，投幣祈福的無知行為，給航行安全帶來威脅。周日（10日）晚上，祥鵬航空8L9616山東濟南至四川成都航班的2名年輕女旅客，登機時向引擎方向投擲硬幣，導致航班延誤2個小時，260名旅客受影響。

該航空公司稱，乘務員在旅客過站登機時，發現有兩名20多歲的女子向廊橋外掟硬幣，當時旅客隨即被移交機場公安。隨後航班安全員在廊橋下發現兩枚硬幣，與2名女子向警員供述向廊橋縫隙處，各自掟出一枚一元硬幣的說法吻合。

另經機長現場觀察，廊橋與飛機鏈接處僅有一道狹小縫隙且距離發動機較遠，評估認為無將硬幣扔進發動機的風險，最終該航班在延誤至當晚10時02分起飛。至於2名女旅客目前已被移交公安機關處理。

難得肯睇下
唔撚睇 飛上天就爽

old new ?

仲以為回帶黎
原來另一單

有date code 盲丙

其實會唔會有好多單 掟左冇人知照飛

如果有人流傳搭飛機想保平安，要掟個人入去引擎⋯⋯我諗佢地都會做得出⋯⋯

咁後生都咁 之前都係d阿嬸先會

強国人=生番
好正常

一定係美國佬叫佢地咁做
想滅左中國

點解次次都係呢間航空公司

祈福黨呃呢啲人錢咪發囉

以前起橋都會打生樁啦

20190312都old news

未來人

應該唔會喇

行樓梯上機應該前後都好多人

見到都唔出聲真係同自殺無分別

又黎，之前試過啦

洗唔洗賠返班旅行錢

唔怪得佢，啲咁低能嘅事又點會諗到喺強國會成日發生

反正我唔出奇

其實一開始係點傳出掟錢入引擎會保平安

點解又唔見d仆街會企係highway掟錢落車度?

弊在前前後後咁多人見到都唔覺有問題

廿幾歲人都咁on9

灑溪錢

因住轉咗出去之後就出現d盲毛喺高速公路突然停車掟銀仔然後俾後面追撞